突發 見到摩打手撕雞真身

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

咁多年仲未老咩

如果佢當年無肚屙，佢今年幾歲？

仔都生埋

fb: Stanley sapphire

我揸緊車咁岩係元朗附近
使唔使買碗糖水比你?

唔明求解

新會然

Google好難用？

邊個黎

腸胃炎緊睇呢個post
見到娘娘又想痾屎了

我啱啱揸車買糖水咁啱經過附近，駛唔駛我買藥送嚟俾你？

召喚日和